有冇巴打把聲好薄

有冇方法可以練厚d
但係平時可以用胸腔共鳴 把聲會變厚同沉
但朋友話難聽同埋唔多夠氣

推

冇 呢啲野天生冇得變

點薄法

咁如果我食肥d呢

完全冇爆發力

食煙

邊有用嫁

冇得點改㗎喇，接受現實啦

錄段音黎聽聽先

我都成日比sister話我把聲好虛

乸型咁嘅聲

真心冇得練咩

我音準唔係幾掂 獻醜不如藏拙
所以不了

如果大家執著要聽的話我都可以唱
但會好un耳

撚有咩,人地講又唔信屌

錄黎聽下

唱黎聽下先啦

冇用，只會改變個音色

巴打試吓用變聲器

真心想聽下

咁多巴打想聽
唯有獻醜
真心難聽

獻醜了
頂唔順就直接熄左佢啦

好有感情 好好聽 繼續努力

可以點歌？ 側田 命硬

你唔係薄
係無氣同唔ON PITCH, 錯拍子
最多都係話你聲帶緊
D音上唔到, 控制唔到
呢D情況練下D唱歌技巧幫到你啦

我一直都覺得自己音準好有問題
d朋友成日話我唱得好難聽

咪玩啦 巴打
你直接話難聽我都好過d

難聽都有分好多隻架嘛
拆細D問題去
唔好諗住一次過克服全部問題
無可能的

但逐小逐小咁去改善
係會有進步的
所以唔洗灰心
我都係比人話好難聽
但一路自己慢慢練
到依家呢......

我都仲係好難聽
但每樣野都有進步咁囉
同埋唱成點都總會有人話你難聽
唱歌呢D野, 自己ENJOY同鐘意練就得啦

好多謝你啊 巴打
我就算比人成日笑都放棄過 亦唔打算放棄
只係求唱k唔難聽

俾我中肯啲嘅意見你
無咩事唔好唱咁多歌

降KEY唱幫到你
唔好夾硬黎
聲帶咪都係筋/膜
等於你做唔到一字馬咁樣
夾硬黎一定唔掂
寧願係自己上到既RANGE入面
控制好左先

我d朋友都成日咁話我

我依家諗住練左最基本嘅野先
多謝巴打熱心分享

聽左 巴打要練下氣學下點呼吸
仲有音準

其實林憶蓮把聲算唔算薄？佢d高音好圓潤渾厚喎

有冇例子?唔係幾覺佢高音好圓潤渾厚喎

呢D咪簿既聲底,冇問題架WO要唱俾港豬聽,港豬最鐘意聽薄聲底男GAY佬VOCAL. 10個男既9個都係薄GAY佬聲底加埋D唱腔真係..

樓主有d假膠feel
唱歌個語氣
天生既聲音就冇得搞既
但係後天技術係可以令聲音變厚
冇學過唱歌既除非自學成才，正常都唔會唱到幾有"power"而唔係靠尖叫/吶喊。

有下載個app黎練
多謝巴打意見

好羨慕聲厚嘅男仔
唱k個男仔朋友唱e神d歌勁好聽

點解係假膠
咩語氣？
係咪姐係穿透力

屌真係好撚難聽

我自己就厚聲底但老牛聲同有磁性,相對個RANGE天生窄D.聽落MAN好多

屋企有冇琴/結他？

真心嫁

好撚羨慕
好想瘋狂唱柏豪d歌

冇啊 窮撚一條

點先叫薄，錄黎聽下

上邊有

用APP錄嘛

其實唔洗理自己把聲厚定薄住
音質係最難搞果樣
盡量吸多d氣
唔好果句都未完就一下就放晒出去
跟住就係拍子音準果d
我氣管敏感左兩個月
岩岩屎忽痕忍住咳咁唱

好好聽
仲要病住唱都咁好聽
另外想問巴打依個app iphone有冇

啲假音好正
同你唱k一定好歡樂

即管取笑我

其實淨係錄一首歌唔可以作準 錄多啲上嚟呀

好羨慕唱歌好聽嘅人

我怕大家block我

歡歌，台灣app
唔好聽啦有排練

好撚難聽
一聽把聲就知係毒撚

好似真係幾薄

巴打加油

Iphone搵唔到

在下正是毒撚
我會加油

係
好想拍豪咁厚

多謝巴打

佢高音絕對5薄
沒結果

[url] [/url

5分11，神級f5加怒音

以為你錄講嘢
點知你錄唱歌

聽講佢一開始出道唱歌都係麻麻
係靠自己努力先登上天后之位

我知自己唱到好似讀歌咁

錄黎聽聽,Ok?

其實把聲平時講野應該唔差，係唱功差姐

我只係想有最基本嘅野

成班9up誤導人

求巴打意見

um down個piano app
試下唱個do音 再彈一下 聽返準唔準

咁多位巴打小弟聽日再錄
但有冇app係iphone可以用黎錄

5你老母

人地話我把聲似女仔
Cold call打電話黎都叫我小姐

一定好高音

好啊 多謝巴打意見

聽到尾笑左
巴打係咪特登

0:28-0:30 唱到走哂音……
笑撚到我

我又唔覺得好高音
有時已經特登壓低把聲講電話 都係叫我小姐 仆街呀

樓主唔識音準姐 識我諗你可以唱得好好聽

Sorry 真係好撚難聽

Btw same here

可以試下練嘶吼同混聲
練成之後就可以自由控制把聲粗定幼 不過小心傷聲

博君一笑

聲帶冇問題，你唔識用聲姐
咩都唔好講住，練音準先啦
幾厚都好音唔準都係GG

完全聽唔出d音有幾大分別
係咪真嫁
雖然都知假 但都幾安慰

混聲係咩黎

好絕望
唔知點算好 窮撚一條
唯一興趣就係唱歌 真係唔想放棄

一d難到飛起既野
你練好左音準拍子呼吸先啦
如果唔係mix sound都係照走音

可唔可以比小弟j下

共挽之

唱歌唔洗錢既
又唔係玩樂器
你錄黎自己聽，聽下邊個位走音再練過
就有進步
....
除非你分唔到有冇走音....就大獲

唔識唱假音
轉音轉得好唔自然

好啊
好多謝巴打一直有留意依個post
深感安慰

就咁假音好難聽嫁
要用咩頭胸共鳴(類似係咁叫)黎混聲

我怕自己係分唔到嗰種人

咁樣叫你做好似好衰
不如你試下分析下你段錄音有邊個音走音

其實我都係憑感覺發出個種聲音
都唔知係咩黎

放鬆唱晒真假音先啦
大用力好生硬
mix同共鳴位都要夠氣先唱到出黎

無從入手
不如等聽日小弟錄多段比大家再聽下

最後嗰段假音一定走哂音先

我覺得開聲好緊要
你唱歌前開聲 唱下interval scale等等
又做多啲呼吸練習
去feel下你要點樣用你把聲同啲氣

我聽過朋友講要用平時講野嘅聲去唱歌
我每日訓醒都有做開聲練習
仲有番工做緊粗重野嘅時候都唱住做 好似話會長氣d
好絕望

小弟訓教先 夜訓好似傷聲帶
同埋真心多謝今日巴絲們比左咁多意見我
希望明天會有進步
晚安

我覺得搞掂音準就見得人
最多唔唱假音歌啫

咁你可能要學下唱歌先得

樓主 你唱歌個時feel 下啲氣係點去
你用個肚吸氣 唱岀聲諗下個音要點岀
例如個音要前啲後啲定高點 姐係空間感既問題
(唔知你明唔明)
開聲練習係練你唱歌個時啲氣點運用
一句歌詞點做到有phasing 要係邊到抖氣等等
如果係音準問題 係你聽唔岀自己有冇走音定點
定係少少sharp左或者flat左會聽唔岀？

樓主係咪你嚟？

假音個度笑撚左

聽落唔算太薄，係音準問題多啲

我聽歌個時覺得d音好似分別不大咁

我d音準真係

好聽過我

唔好玩啦巴打
如果係真嘅 共挽之

仲有早晨咁多巴絲
晏少少會錄多段原諒我
祝各位扮工愉快

morning

原來我病9左個半月
以上一次錄係7月10
用app可以降key唱

你試下download apps啦
無背景音樂d音準拍子會甩得仲勁
除非你自己數到記到

降key既藍乳我好鍾意亂鳩咁唱
改一兩隻字，歌詞會變晒味

你我的是眼

巴打唱得好好聽
好撚自卑

有全民k歌但唔知點放上黎

我未練之前咪都係同你差唔多

係咪都有得放link
無用過全民k歌

練左pitch 先 就算聲又幾薄 但pitch 準已經唔會難聽得去邊

試下用app幫手 例如perfect ear
最後再練聲

利申 返緊工冇聽

其實好大機會係你耳仔都有d問題

等我睇睇先

多謝巴打意見

我都覺得係

點解細個冇留心上音樂堂

你都唔知咩係正確點改善

上網睇話要用琴同個tuner app
彈一個音再自己唱個音睇下準唔準

揸撚住春袋咁聲

電腦開琴既網頁
電話開tunner app
咁就搞掂啦
一係用兩部電話

笑死

平常生活都係比人揸住個春袋

我試下用兩部電話先
係咪由自己真聲最低音到最高音咁練

博君一笑
晏d仲有首可以比眾巴絲再笑

大家頂唔順可以熄左佢

我都想比各巴絲打評下把聲
如何上傳錄音?

留名聽靚聲

小弟都係用youtube

不過不失 把聲好似發育緊 定係成首用假音唱

lm

唱唔到低音
高音成日走 中音唔好聽
但鍾意唱歌 可以點

天生冇霸氣

其實宜家呢一代啲聲係咁 聲真係一代代唔同
唔及廢佬咁響亮 又冇中佬咁man咁成熟渾厚
大個左都仲係中學弱雞聲
幼態延續

我都唔知點解會咁 明明平時講野把聲好

我又何嘗唔係高音破，中音走，低音爛呢

特登壓底左少少唱 求評

可以想像下d音由曲線組成
每一個音都有d起伏變化
繼而到每一句，每一段 到成隻歌

起果時用多d氣，多d共鳴，多d張力
當中既比例組合幾多
就視乎返歌同詞
伏果時就相反
咁樣聽落就會自然好多

尤其係d尾音有時要特別漸細
好似d樂器
你彈落條度
佢會慢慢細聲

加埋巴打聲底同音準唔差
少左d生硬既感覺之後
一定會圓潤d好聽好多

講野把聲沉啲係正常
講野冇key多啲喉嚨聲
唱歌通常高音啲 把聲就薄左弱雞左/自動波用左假音
歌手都係講野唱歌2把聲

又或者你一直聽既係自己聽自己把聲 (耳骨傳比自己耳仔,把聲聽到會沉啲,好聽啲)
宜家聽番既係自己錄音既聲(即係對方聽到你既真實既聲)
就會覺得好難聽 其實一直都係咁弱雞 係你冇錄開音自己聽翻唔知

巴打如果轉音轉共腔果野
比啖氣hold個聲帶震果個位再連貫d
咁就會好正

如果可以再特登打開多少頭腔就不得了歌手級

音準幾好 唔難聽 亦未係好聽 起碼入到K房唔會俾人笑
唱得太平，無乜高低起伏，同無乜感情 但聽得出巴打聲底偏高，尾段「寫成情史變廢紙 春秋只轉載要事」輕鬆上到

無學過咩都唔識聽唔明 不過多謝讚賞先 我都係想睇下有咩練習可以做到

我好鍾意春秋呢首歌 但係我一唱高音既時候極刺耳 我自己聽都覺得辛苦難聽

要點練??

收到多啲錄自己唱歌再聽翻

求評下

可能唔夠傷心 所以唱唔到春秋 我會努力等自己傷心啲

係咁唱係咁唱 總會上到唔怕嘈親隔離屋就得

你將出氣量，音量
空間打開/利用程度(喉嚨打開程度又好，胸腔頭腔又好)
分做3級先
1出氣量唱2句，2出氣量唱2句，3出氣量唱2句
音量同空間都係咁
起碼比自己習慣會有唔同利用程度先
之後先再微調細分
同埋思考下d歌詞用咩氣，聲同共鳴唱會fit d

好好聽既泰文自彈唱呀

想問下咩係轉音轉共腔 共腔係咩

共鳴腔
即係有時特登開放/收緊多d
等佢有空間感上既轉變

啊呢吉多
幫你po翻link

有冇人鍾意用假音唱歌

假音唔難 轉音轉得自然先難

+1

參考下剩係呢個收放既對比都好好玩

上唔到都被迫要用
真假音轉換真係有排練

再求評一下 今次唱一首高音少少既
覺得自己把聲好薄 高音好難聽

睇完條片覺得好複雜 好難

如果我咁做 實比屋企人話痴線
我唱得大聲少少都驚唱親屋企人or隔離屋

驚咩呀你本身就係痴線

你地明唔明唔夠氣同把聲薄既分別

樓主你唔啱拍子喎 又唔啱key wor

你地騎劫樓豬個po做咩
要問就自己開po啦, 無非想搵樓主映襯自己

想睇樓豬進步

做地盤

不要再說了
我諗住靚靚地退出

邊行

小弟連拍子都唔知

我suggest你揾譜睇著唱
你識唔識睇譜

25歲 把聲仲係好虧
索性成日假音模仿女仔聲唱歌(雖然唔似)

頂唔順可以熄撚左佢
天生把聲虧

平時我講野同唱歌把聲好薄
之後亂唱歌把聲變到沙沙地反而有d層次
但係一講野都出事

忍唔住笑撚左

岩先搵左相關資料睇
佢話多數流行曲都係4拍
唔識得譜

因為我聽到你係啱拍子 一係你要數拍子
不過我覺得你要學下音樂theory戓者接觸多啲聽多啲歌應該會有用嘅
你冇乜音樂底都幾難搞
一係學唱歌囉

Yes

學多啲李克勤唱法得唔得啊？

睇youtube Vocal Balance練左如何發聲先啦

姐係啱定唔啱 係咪打少左個唔字
窮丁冇錢學
依家最想攪掂個音準先

巴打你有震音喎

佢嘅唱法？
依家只想攪掂音準先
應該喺邊個音開始練

咁都比你聽到
聲虧 但都有學少少技巧
而且 假音好似比較易少少做震音

你不如試下唔好唱咁高音既歌
可能好啲 你控制唔到咁高

其實樓主聽我講 玩左perfect ear呢個app先啦 佢真係幫到你練音準同聽力

佢會彈一個音 要求你唱返個音出黎 練多d自然音會準

我認為唔好理技巧住 好簡單你要練聲唱scale 音都唔準 咁點去練技巧？

聽完笑撚死
再諗一諗其實自己唱得差唔多就俾左正皮 支持你呀巴打

有無app 練到唱scale

搭單一問，自己覺得自己把聲難聽係咪正常 成日錄完聽返自己唱都覺得音準啱既位把聲都係難聽

#163 好似答左你

多謝巴打粒正評
共挽之

其實你係咪戴住左耳筒一邊聽一邊唱 有戴同無戴都可以差好遠下

好有用架
多d咁練既話
聽唔到自己把聲都會keep到音準

尋晚特登聽左原曲
張敬軒真係唱得好好聽
首歌真係好難唱
我又lur過左d歌詞唔熟

想知係咪正常全部人都會因為聽唔慣自己把聲所以錄出嚟聽都會覺得難聽
我分唔清係真係難聽定係聽唔慣自己把聲 但我無勇氣post出嚟比評

9 叫到沙聲 有用

人人開始果時都會唔慣的
同無錄過出黎聽會唔知自己有咩缺點
所以兩者都有

perfect ear 係邊隻app search 到好多但都唔係可以俾你唱出黎

又再傷害大家既耳仔(今次係哼歌)

把聲薄真係好虧好冇霸氣
鬧交一定輸